曼聯咁老土，又下半場出Bruno即刻反cup 3粒

Bruno出到黎唔入生波都Draw到幾下十二碼架啦

為左humiliate 椰子特登比false hope佢再反cup

曼聯真係好恐怖...

控球64%射門得3次？
做乜撚嘢呀

有普巴出邊個都死啦。。。

世界盃冠軍中場

幾時有10字碼

先黎一球助攻

閪咸假撚到

真

未來人

嘩

。。。

Cls

真。3粒

莊家

下半場又三球

燈燈燈
你老母個神主牌果盞紅色燈咩

12碼去撚左邊

哇 樓主係操盤手

睇標題以為係女賽衟討論